﻿#**15/09/17**
Vandaag ben ik vrij van workshop etc, maar ben toch naar school geweest omdat we deadline hebben vandaag om 17:00. We hebben veel werkproces opgeleverd en hebben ons deadline uiteindelijk gehaald. Dit komt doordat we een goede taakverdeling hebben gemaakt vanaf het begin, verder vullen we ook elkaar aan met wat we niet snappen.
